{
    "question": "Tuliskan masing masing tiga contoh amal saleh 1. amal saleh kapada allah swt 2. amal saleh kepadasesama manusia 3. amal saleh terhadap lingkungan sekitar",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Amal saleh kepada Tuhan: menaati perintah dan menjauhi larangannya</p><p></p><p>2. Amal saleh kepada sesama manusia: meminjamlan uang ke tetangga yang butuh</p><p></p><p>3. Amal saleh kepada lingkungan: menjaga dan melestarikan tumbuhan ciptaan Tuhan</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "biru-merah-merah-kuning-ialah-unsur-dari-seni-dekoratif-yaitu-865",
            "question": "Biru merah merah kuning ialah unsur dari seni dekoratif yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>warna primer </p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pemenang-bermain-menarik-teman-adalah-siswa-yang-berhasil-689",
            "question": "Pemenang bermain menarik teman adalah siswa yang berhasil",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pemenang dalam Permainan Menarik Teman adalah Siswa yang berhasil Menarik temannya dengan jumlah sebanyak mungkin dibandingkan siswa yang lain.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengapa-manusia-sulit-mengembangkan-kecerdasan-emosionalnya-481",
            "question": "Mengapa manusia sulit mengembangkan kecerdasan emosionalnya?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Karena kecerdasan emosional ini membutuhkan dukungan dan bimbingan dari lingkungan sekitar dan orang orang terdekat, maka kecerdasan emosional adalah jenis kecerdasan yang paling sulit untuk diatur.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-2-manfaat-kegiatan-usaha-kepiting-214",
            "question": "Jelaskan 2 manfaat kegiatan usaha kepiting\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Konsumen. Kepiting soka atau kepiting cangkang lunak memiliki banyak penggemar, lantaran kepiting ini mempunyai keistimewaan dengan cangkang yang lunak dan bisa dimakan. Karena makin diminati oleh banyak konsumen, tidak heran jika kepiting jenis ini banyak dibudidayakan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah ya, jgn lupa follow aku dan jadikan sebagai jawaban terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dua-jenis-karya-ekspresi-dua-dimensi-yang-dapat-dibuat-dengan-men-745",
            "question": "Dua jenis karya ekspresi dua dimensi yang dapat dibuat dengan menggunakan kertas gambar diantaranya lukisan dan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Jawabannya adalah Lukisan dan Gambar. Lukisan dan Gambar 2 dimensi merupakan dua jenis karya 2 dimensi yang dapat menggambarkan ekspresi seseorang.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "agar-tidak-berbuat-dosa-lagi-penyesalan-harus-di-setau-dengan-659",
            "question": "Agar tidak berbuat dosa lagi penyesalan harus di setau dengan ...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Agar tidak kembali berbuat dosa lagi maka setiap penyesalan harus selalu diiringi dengan Doa dan Usaha kembali ke jalan yang lurus.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hiasan-yg-ditempel-di-permukaan-pintu-lemari-es-memanfaatkan-gaya-322",
            "question": "Hiasan yg ditempel di permukaan pintu lemari es memanfaatkan gaya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>magnet karena menempel</p><p></p><p>smg mmbntu jgn lp folow</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:magnet</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "aapa-pa-tujuan-dari-mempelajari-kerakteristik-remaja-dan-dewasa-612",
            "question": "Aapa pa tujuan dari mempelajari kerakteristik remaja dan dewasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tujuannya adalah agar suatu saat kita bisa membedakan mana yang merupakan karakter orang2 dewasa dan mana yang masih merupakan karakter remaja yang sudah seharusnya kita tanggalkan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dampak-dari-perbedaan-kondisi-alam-di-indonesia-adalaha-964",
            "question": "Dampak dari perbedaan kondisi alam di indonesia adalaha",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dampak dari perbedaan kondisi alam di Indonesia adalah : Beragamnya budaya lokal, Beragamnya jenis mata pencaharian penduduk, serta beragamnya tempat wisata alam di indonesia.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahan-lunak-yang-di-gunakan-untuk-membuat-maket-adalah-863",
            "question": "Bahan lunak yang di gunakan untuk membuat maket adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Serbuk Rumput Halus</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Ada juga yang menggunakan <strong>Busa</strong>, tergantung jenis maketnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}